女神變左鬼魂，宜家仲同我住埋一齊 （新手）微血腥 微甜

第零章—-《天意弄人》

「喂！做咩近排成日咁呆啊，叫你嘅時候次次都慢半拍，係咪夜晚打得飛機多呢？」突然間有把聲傳過黎我耳邊。

「都話左我要認真聽書，下次數學測驗一定要合格囉，你唔記得上次我比阿sir鬧到飛起咩？」我好唔耐煩咁同呢把聲嘅主人講。

「喲～點啊！阿紫，阿川，一大朝早就喺度打情罵俏啊，真係冧死人啦。」旁邊嘅太一無啦啦插把口埋黎，搞到全班嘅目光集中曬喺我地度，然後班人就開始起哄，又話呢樣又話嗰樣，搞到我又開始有啲想打殘佢地。

阿紫係我嘅青梅竹馬，我同佢由細識到大，唔知話好彩定唔好彩，由小學到宜家中五，我年年都同佢同班。不過，佢似乎喺班男仔入邊幾受歡迎，所以我成日都比佢地煩住。

「喂！你幾時先識醒少少架，明眼人一睇就知阿紫對你有嘢啦，你咁都唔上馬啊！」太一拉左我去牆角細細聲咁講，費事俾大家聽倒。

而太一就係我喺中三識嘅損友，次次有咩都拉我落水，不過有時又會有着數益我，算對我唔差架。

「講左幾多次，我宜家對拍拖一啲諗法都冇。」我究竟要同呢個麻煩友講幾多次佢先明，話口未完，放學鐘就已經鈴、鈴、鈴咁響左出黎。

「咁我唔理你喇，我夠鐘去接我阿妹放學。」講完呢句，佢就一支箭咁沖左出去，好快連影都唔見。

雖然我講就咁講，但係其實我對阿紫又唔係乜感覺都冇嘅，只係我對於現況幾滿意，而且又唔肯定佢點諗。萬一佢唔鍾意我，咁我地嘅關係咪會變得好尷尬？所以我決定畢業之前都唔諗呢啲嘢。

「阿川，你得唔得閒啊？可唔可以陪我去買少少嘢？」阿紫又突然間行過黎問我。佢呢排周不時都會叫我陪佢，諗番起確實有少少奇怪。明明以前都唔會咁，唔通佢真係對我有意思？

「...冇可能。」

不過今日我要去街市買餸所以陪唔倒佢，唯有同佢講聽日請佢食雪糕補數，希望唔好激嬲佢啦。

「喂！大減價啊喂！買一送一啊！」每次行到入街市都會聽倒啲阿叔阿嬸喺度嗌，雖然佢地把聲幾嘈吓，但係賣啲魚啊肉啊，都幾好味，呢點我要讚一讚。

「多謝你，四十二蚊。」魚檔個阿姨好好人，我都幫襯左佢一年，佢成日都偷偷加料比我，所以我通常都會喺佢度買嘢。

「哇...攰死我喇，咁就六點啦，要快啲翻去先得。」我拎住代餸急急腳咁跑，因為比平時遲左少少，所以我決定今日行近路。但係條路平時已經好少人行，今日仲要咁夜，望落去簡直打曬冷震。加上上個月，呢度附近先發生左單凶殺案，我記得條屍連個頭都冇撚埋，幾撚恐佈啊。

「有怪莫怪，希望唔好見倒啲衰嘢啦！」我越諗就越驚，因為周圍真係好靜，靜得好出奇，所以我開始跑得越黎越快，就喺我轉彎嘅時候，我見倒—-

「哇哇哇哇哇哇哇！」我嚇到心都離一離，鳩都縮一縮，有條友殺緊人啊，佢用刀係咁桶落個女仔度，個女仔啲衫俾佢全部撕爛曬，唔單止攤左喺地下，我仲見倒啲腸同肝流曬出黎，血淋淋咁，同黃秋生套人肉叉燒包有得比，總之現場就好似煙灰缸咁，好核突。

但因為條友帶左面具，我見唔倒佢個樣，我只係知道我再唔走，我就會變肉醬，但我真係好驚，我隻腳郁唔倒，底褲都開始濕，啲尿好似水龍頭咁一滴一滴咁滴落地下。我仆左落地下，只可以慢慢向後退。

「死喇，我死硬，冇了冇了，拜拜啦，小紫。」我連遺言都講埋，希望下世可以投胎做個有錢仔啦。

佢見倒我之後，將把刀喺條屍度拎出黎，依稀見倒仲有啲肉碎癡左喺上面。佢一步步咁行近我，最嘔心係佢成面血，仲要笑笑口咁。

「屌，好心啦...死之前都要俾我睇啲咁嘅嘢。」我喺心入面向天埋怨。

正當個痴線佬想用佢把又大又粗嘅刀桶落我度嘅時候，突然間有幾個警察跑緊過黎，佢見勢色唔對，就跨過圍欄跑左出去，可能我跌左喺地下，班警察見我唔倒，於是就無理我。

「哇...好彩咋，差啲連命仔都冇。」執番身彩嘅我可能太過得意忘形，完全唔記得有條屍喺隔離。

「屌那星！」等我開始有番少少反應嘅時候，我下意識彈開左幾尺，然後準備離開呢個鬼地方嘅時候，我無啦啦見倒一條熟悉嘅手鏈。再望真啲，

「哩件咪我地學校校服？」我故作鎮定再行近少少睇，雖然個頭已經不似人形，但個髮型同埋條鏈話俾我知，佢係我識得嘅一個人。

「阿.....紫...？唔係掛....。」

阿紫俾太一瘋狂無套中出左5年
最後大肚俾太一殺埋
完

咁男主太慘